【分手要狠】早知未婚妻與上司有染不動聲色 新郎搜證婚禮上大報復

發現被相處多年的伴侶背叛，很容易因愛成恨心生報復念頭。日本一位新郎發現未婚妻子與上司有染，竟處心積慮搜集證據，至婚禮當天才當著眾親友面前將女方有外遇事件公開。涉事男女無地自容之餘，更先後離職及被公司解僱，甚至要為準新郎賠上高額賠償金。

致詞爆未婚妻出軌全場嚇呆

日本女性話題網站《女子SPA!》報道，一位讀者多年前親眼目擊了一宗「婚禮出軌」事件。該名任職公務員的38歲女士桃田小姐（化名）稱，於約10年前出席一場充滿「驚喜」的婚禮，當中的新郎致詞環節環節令她事隔多時仍記憶猶新。

她憶述該場婚禮參加者眾多，包括男女家的家人、親戚，甚至公司上司下屬，同為一對新人送上祝福。惟至新人致詞環節時，新郎的舉動就令在場賓客均為之嚇倒：新郎突然走下台站在講台與賓客之間，拿著咪高峰對全場所有賓客，指未婚妻與公司上司有染。桃田小姐指出，當時一度以為新郎或主辦方跟賓客開玩笑，但當看見一對新人表情後就知道事件並不單純。

偷情照片派賓客 上司妻盛怒離場

桃田小姐表示，涉事已婚上司當時亦於婚禮現場，受到如此嚴厲指控亦一度站起警告新郎勿「生安白造」。惟新郎未有理會，逕自掏出一疊照片逐枱向來賓派發。桃田小姐收到相片後，發現上面竟是新娘與該位上司在車中親熱，以及把臂由時鐘酒店步出的畫面。一眾來賓頓時被嚇得目瞪口呆，全場鴉雀無聲，氣氛極度尷尬。

未幾，會場多位職員上前將新郎帶走，新娘則全程未發一語。另一邊廂，涉事上司其實有攜眷出席，其妻見照片後面色鐵青並離座而去；他從後追上，雙雙離開會場，婚宴亦於30分鐘後在雙方家長及會場人員安排下結束。

獲逾70萬賠償 上司被炒兼離婚

桃田小姐其後聯絡上該位新郎，始知對方原來早在婚禮半個月前已知妻子與上司有染，但仍如常安排婚禮，並搜集證據至大日子當天才當著親友面前揭發。據悉，雙方家人商討後，女方同意支付婚禮所有費用，並向新郎支付補償金，而她在事發當天更直接離職。至於涉事上司，亦有給予新郎約1000萬日圓（約71.3萬港元）以作賠償，其後更被公司解僱及與妻子離婚。

來源：晴報

識玩，處心積慮到最後一刻先爆你大獲，等對狗男女無地自容

madonna 片商專出呢D片種

所以話帽除得要快同原諒佢有咩分別

大快人心

君子報仇 十年未晚

好似拍戲咁精彩

君子報仇
咁除帽真係乜仇都報哂

日本仔性格？ 前排有人貼，架仔撞破女友外遇，鎖狗男女入廁所再call晒雙方朋友到場見證

補link

來源：晴報

ching ho ball

仲要有錢賠番

晴報要作文先引到人睇

對男女都叫負責任

呢個我都好深刻
有冇ching 記得個post叫咩名

有錢賠
香港派帽就無成本

我把女友跟偷吃男給鎖在浴室裏了

女方同意支付婚禮所有費用，並向新郎支付補償金，而她在事發當天更直接離職。至於涉事上司，亦有給予新郎約1000萬日圓（約71.3萬港元）以作賠償，其後更被公司解僱及與妻子離婚。

香港人派帽唔會彩你

知道戴左帽至到婚禮果半個月，唔知有冇每晚都怒插未婚妻

有得賠錢

學野就呢d時候

上面有ching貼左

得日本會咁樣炒咗個男

精彩 呢啲先係正確做法
私了只會俾人屈你係悔婚賤男 有證據都無用

日本最正係，一有呢啲醜聞出，個上司去到邊都會不被重用

晴報

呢d咪真男人囉
馬明 你含撚啦

我點解要賠?
呢個係憑我自己本事呃既蝦條
點解要賠?
屌你老母

冇撚錯
啲臭閪一定出黎扮受害者唱衰你
不過我肯定就算條仔咁樣做
個臭閪啲朋友一定都會唱佢唔大方
應該私了令到條女做唔到人乜乜柒柒

晴報係咪果間科幻小說出版社？

上司男歡女愛好平常 管唔住你條女係你失敗

上司老婆：有小朋友，一個男人最緊要識翻屋企，為頭家唔散得唔會離婚

條女屋企：有咩唔岩咪坐低私下傾，點解要搞到咁肉酸？我個女實有苦衷，年輕人總有玩下嘅時候

你話俾錢私了就話, 而家都揚哂出去
點解仲會有錢賠

雖然單嘢唔知真定假，但係日本人重面子又係真嘅

未幾，會場多位職員上前將新郎帶走，新娘則全程未發一語。

點解要被帶走， 俾錢既主角喎

屌你老母❌

屌你老婆⭕️

但係香港男方隨時硬食成個婚禮錢

呢到我都睇唔明，好似啲人搞串個party俾人帶走咁，但呢家係個主人搞串自己個party

條日本仔唔計感情賺左唔少
係香港?
酒錢都蝕撚死你

以前香港已經傳過一模一樣嘅嘢，後來仲用左嚟做電影橋段

做得好
唔可以比派帽嘅人好過

之前睇過一篇文
講有個日本仔發現自己條女同一個男人既係屋企廁所搞野
最後鎖左佢地係廁所 call齊果個男人條女同埋2邊既呀爸呀媽
到哂佢屋企之後先開返門比佢地
最後果個日本仔同第三者既女朋友一齊結左婚

東凜

港男無呢種沉穩深謀遠慮
一係大吵大鬧
一係喊住埋單

方力申 同 佘詩曼個套？
耐唔耐又會loop 一次

仲會俾人話做得太過份, 人地只係俾綠帽你戴, 點解你要咁樣公開人地之類

前提係要喺日本囉，對方會賠返錢

好識玩

ＮＴＲ

日本 女子SPA! 原文

竟然唔係晴報作新聞
不過下次都係屌左先!

可能係新郎預先安排定
廢時自己太激動/防俾人打/方便下台走人

何況唔洗十年, 半個月就夠

香港：一係你比你老婆我屌，一係你唔洗撈

網民：搞成咁，肯定男方都有責任，總之兩邊都唔岩

女權：「你有冇諗過自己錯啲乜？女方先咁做？」

食番人條女

咁又唔關女權事 黃賓穎都係被女人屌到仆街

諗起 將女朋友同奸夫鎖係浴室篇故

睛報
作得就作 好明顯係故仔黎架啦

奸夫老豆一黎就打柒個仔

CODE?

圈住重點

戴完帽仲著人舊鞋

咁你又唔好咁講
未必次次都係作
今次係抄

俾人笠完綠帽再著佢舊鞋嗰單

日本文化 搞啲咁嘅嘢仲要揚開哂 對狗男女注定成世冇運行 都唔洗諗住嫁得好 搵到份好工 狗男女父母成世都會比鄰居親戚恥笑 排斥
肯賠錢只係表示到肯付番少少責任 但實際幫到幾多就唔知啦

派帽會有後果，完全係德政
係香港咁不知所謂，收帽仲要俾另一半分身家!

跟住作㗎？

我對睛報有保留

呢d先係正確做法
比人派帽唔報復果d都係廢柴黎

朋友已經訂婚，同男友訂好酒席。
之後舊同學聚會遇返舊同學，個陣有無偷情就唔知啦，不過成日一齊出街。
最後同自己男友講性格不合
佢男友屋企訂曬酒席，通知埋親友最後都要取消。
係香港最後受傷嘅都係被出軌嘅一方

巴打犀利

新郎好嘢

起碼中出多幾次先

篇嘢我好有耐性由頭睇落尾，直到睇到最後嗰幾隻字...

屌你老母嘥我時間！

都係半個月啫

係香港唔知會點 可能比人恥笑返戴綠帽

之後食埋人地老婆

女人同男上司真係好多都有路

港女出軌仲惡過綠帽男

死神傻了

係香港，通常係比人帽嘅錯晒

希望黃心穎係個轉捩點

日本仔特有既賠償文化

係香港，十個女仔九個都唔儲錢，就算屋企有錢都唔會比

個上司有無大叫哈利露也

另外，香港啲女真係洗錢洗得勁定係唔識搵錢，一到結婚先發覺戶口得幾皮野係到

真係得日本先會咁
香港唔會有人幫個新郎
反而仲會大堆人幫個新娘數臭佢唔係男人
一定係個男人本身衰/冇上進心條女先搵第個
/一日未嫁一日仲可以選擇之類
更惶論道歉啦
分分鐘家長都會幫條女同個姦夫
公司更加會炒左新郎話佢造謠生事

求婚大作戰

尾場係新郎同上司老婆嘅大戰

奸夫應該有對住每一張相講：Hallelujah Chance!

其實點解要賠錢 ?

都係果句 第二個國家我都唔信會有咁
係得日本呢個地方發生呢D情節我先信

港男只會馬明上身

因為你喂唔飽我
因為我好空虛

結果男方原告變被告

正wo

自己party自己攪串，咁都要俾人帶走

可能又係日本人嗰種，唔好帶麻煩俾其他人嘅習性

終極復仇者

而家仲日日係IG 見到佢同佢個陣嘅情夫曬恩愛啊（佢地結埋婚，婚禮仲大搞，唔知醜）

有睇過

個情節咁熟口面嘅

調轉下話
男人偷食先個個幫住
仲要笑條女睇唔住條仔
睇老鼠安就知
幾多on9仔話佢冇錯
又盲撚左？

樓上咪有巴打貼日本原文link囉，晴報最多都係抄文姐，下次爬完文先屌啦on9

好波

日本人衰極, 都有種知錯既態度
香港人冇之餘, 仲要一副「我唔啱都代表你有份錯架」既精神

可以人種既高低

係鬼轉捩點，成日見到有人鬧個司機偷拍，又話藝人私生活關你咩事咁，個個左膠上身，完全睇唔到轉捩點

晴報收皮啦成日作新聞搞分化做話題

呢單野香港都有過咁上下既版本最早係高登流出既，之後俾葉念琛改編俾電影《人約離婚後》好撚好睇將老公啲偷情影片燒俾所有賓客，人情都俾返佢地

日本係咁, 不倫既話係果個人會還禮金

唉...香港最慘，被帽嘅硬食一切

香港：
1.你條仆街對我唔好
2.果晚飲醉左係非自願
3.佢勾引我
4.你掛住做野都無時間陪我！
5.如果陪佢又嫌你成日係到唔搵PT
6.佢好明顯好條件過你
7.餐餐都佢比錢架 你要我AA既 廢物

總之女方出軌，男方錯啦

日本呢啲告對方搞婚外情好多錢收架

最尾個段
換轉係香港會點？

莫講心理賠償，港女會連婚禮錢都走數

本身港女都唔儲錢

女方屋企人好無辜